var words = 
[
    {
        "question": "أَتَاكَ",
        "answer": "come to you",
        "pcklId": "261",
        "rootWordId": 12,
        "tlit": "atāka",
        "frequency": 549,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 17,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " هَلْ أَتَاكَ حَدِيثُ الْجُنُودِ",
        "rootWord": "أ ت ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَتَى",
        "waznEnglish": "to come, to bring",
        "waznTlit": "atā",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 264,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "إِذْ",
        "answer": "When",
        "pcklId": "237",
        "rootWordId": 26,
        "tlit": "idh",
        "frequency": 239,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " إِذْ هُمْ عَلَيْهَا قُعُودٌ",
        "rootWord": "إِذ",
        "rootWordType": "time adverb",
        "wazn": "إِذ",
        "waznEnglish": "when",
        "waznTlit": "idh",
        "waznType": "Time adverb",
        "waznFreq": 239,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَالْأَرْضِ",
        "answer": "and the earth",
        "pcklId": "454",
        "rootWordId": 32,
        "tlit": "wal-arḍi",
        "frequency": 461,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "أ ر ض",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أ ر ض",
        "waznEnglish": "the Earth, land",
        "waznTlit": "hamza rā ḍād",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 461,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "إِلَّا",
        "answer": "except",
        "pcklId": "556",
        "rootWordId": 58,
        "tlit": "illā",
        "frequency": 663,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " وَمَا نَقَمُوا مِنْهُمْ إِلَّا أَنْ يُؤْمِنُوا بِاللَّهِ الْعَزِيزِ الْحَمِيدِ",
        "rootWord": "إِلَّا",
        "rootWordType": "particle",
        "wazn": "إِلَّا",
        "waznEnglish": "except",
        "waznTlit": "illā",
        "waznType": "Particle (Restriction particle)",
        "waznFreq": 663,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِي",
        "answer": "The One Who",
        "pcklId": "1409",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhī",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1410",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ الْحَرِيقِ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "those who",
        "pcklId": "1411",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الَّذِينَ",
        "answer": "Those who",
        "pcklId": "1412",
        "rootWordId": 59,
        "tlit": "alladhīna",
        "frequency": 1464,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 19,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " بَلِ الَّذِينَ كَفَرُوا فِي تَكْذِيبٍ",
        "rootWord": "ٱلَّذِى",
        "rootWordType": "nominal",
        "wazn": "ٱلَّذِى",
        "waznEnglish": "who, which, that",
        "waznTlit": "alladhī",
        "waznType": "Nominal (Relative pronoun)",
        "waznFreq": 1464,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "بِاللَّهِ",
        "answer": "in Allah",
        "pcklId": "2829",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "bil-lahi",
        "frequency": 2851,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 7,
        "arabicAyah": " وَمَا نَقَمُوا مِنْهُمْ إِلَّا أَنْ يُؤْمِنُوا بِاللَّهِ الْعَزِيزِ الْحَمِيدِ",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun",
        "waznFreq": 2699,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَاللَّهُ",
        "answer": "and Allah",
        "pcklId": "2830",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "wal-lahu",
        "frequency": 2851,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun",
        "waznFreq": 2699,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَاللَّهُ",
        "answer": "But Allah",
        "pcklId": "2831",
        "rootWordId": 61,
        "tlit": "wal-lahu",
        "frequency": 2851,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 20,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " وَاللَّهُ مِنْ وَرَائِهِمْ مُحِيطٌ",
        "rootWord": "أ ل ه",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ٱللَّه",
        "waznEnglish": "Allah",
        "waznTlit": "allah",
        "waznType": "Proper noun",
        "waznFreq": 2699,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يُؤْمِنُوا",
        "answer": "they believed",
        "pcklId": "550",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "yu'minū",
        "frequency": 879,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " وَمَا نَقَمُوا مِنْهُمْ إِلَّا أَنْ يُؤْمِنُوا بِاللَّهِ الْعَزِيزِ الْحَمِيدِ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ءَامَنَ",
        "waznEnglish": "to believe",
        "waznTlit": "āmana",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 537,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "آمَنُوا",
        "answer": "believe",
        "pcklId": "551",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "āmanū",
        "frequency": 879,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ءَامَنَ",
        "waznEnglish": "to believe",
        "waznTlit": "āmana",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 537,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "بِالْمُؤْمِنِينَ",
        "answer": "to the believers",
        "pcklId": "842",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "bil-mu'minīna",
        "frequency": 879,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " وَهُمْ عَلَىٰ مَا يَفْعَلُونَ بِالْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُؤْمِن",
        "waznEnglish": "you are secure",
        "waznTlit": "mu'min",
        "waznType": "Active participle (form IV) (Noun)",
        "waznFreq": 202,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْمُؤْمِنِينَ",
        "answer": "the believing men",
        "pcklId": "843",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "l-mu'minīna",
        "frequency": 879,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُؤْمِن",
        "waznEnglish": "you are secure",
        "waznTlit": "mu'min",
        "waznType": "Active participle (form IV) (Noun)",
        "waznFreq": 202,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَالْمُؤْمِنَاتِ",
        "answer": "and the believing women",
        "pcklId": "868",
        "rootWordId": 75,
        "tlit": "wal-mu'mināti",
        "frequency": 879,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "أ م ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُّؤْمِنَٰت",
        "waznEnglish": "you are secure",
        "waznTlit": "mu'mināt",
        "waznType": "Active participle (form IV) (Noun)",
        "waznFreq": 22,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يُبْدِئُ",
        "answer": "originates",
        "pcklId": "14",
        "rootWordId": 103,
        "tlit": "yub'di-u",
        "frequency": 15,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 13,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " إِنَّهُ هُوَ يُبْدِئُ وَيُعِيدُ",
        "rootWord": "ب د أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "يُبْدِئُ",
        "waznEnglish": "to originate",
        "waznTlit": "yub'di-u",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 3,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْبُرُوجِ",
        "answer": "the constellations",
        "pcklId": "4",
        "rootWordId": 111,
        "tlit": "l-burūji",
        "frequency": 7,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " وَالسَّمَاءِ ذَاتِ الْبُرُوجِ",
        "rootWord": "ب ر ج",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بُرُوج",
        "waznEnglish": "display yourselves",
        "waznTlit": "burūj",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 4,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "بَطْشَ",
        "answer": "(the) Grip",
        "pcklId": "9",
        "rootWordId": 134,
        "tlit": "baṭsha",
        "frequency": 10,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 12,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " إِنَّ بَطْشَ رَبِّكَ لَشَدِيدٌ",
        "rootWord": "ب ط ش",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "بَطْش",
        "waznEnglish": "(to) hold",
        "waznTlit": "baṭsh",
        "waznType": "Verbal noun",
        "waznFreq": 3,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَحْتِهَا",
        "answer": "underneath it",
        "pcklId": "46",
        "rootWordId": 178,
        "tlit": "taḥtihā",
        "frequency": 51,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 10,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ت ح ت",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ت ح ت",
        "waznEnglish": "under them",
        "waznTlit": "tā ḥā tā",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 51,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يَتُوبُوا",
        "answer": "they repented",
        "pcklId": "62",
        "rootWordId": 190,
        "tlit": "yatūbū",
        "frequency": 87,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "ت و ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَابَ",
        "waznEnglish": "to repent, to turn",
        "waznTlit": "tāba",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 63,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَجْرِي",
        "answer": "flow",
        "pcklId": "55",
        "rootWordId": 242,
        "tlit": "tajrī",
        "frequency": 64,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ج ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "جَرَيْ",
        "waznEnglish": "to flow, to run",
        "waznTlit": "jaray",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 57,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْجُنُودِ",
        "answer": "(of) the hosts",
        "pcklId": "28",
        "rootWordId": 265,
        "tlit": "l-junūdi",
        "frequency": 29,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 17,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " هَلْ أَتَاكَ حَدِيثُ الْجُنُودِ",
        "rootWord": "ج ن د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ج ن د",
        "waznEnglish": "with the forces",
        "waznTlit": "jīm nūn dāl",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 29,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "جَنَّاتٌ",
        "answer": "(will be) Gardens",
        "pcklId": "126",
        "rootWordId": 267,
        "tlit": "jannātun",
        "frequency": 201,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 7,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ج ن ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "جَنَّة",
        "waznEnglish": "covered",
        "waznTlit": "jannat",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 147,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "حَدِيثُ",
        "answer": "(the) story",
        "pcklId": "32",
        "rootWordId": 297,
        "tlit": "ḥadīthu",
        "frequency": 36,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 17,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " هَلْ أَتَاكَ حَدِيثُ الْجُنُودِ",
        "rootWord": "ح د ث",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَدِيث",
        "waznEnglish": "Do you tell them",
        "waznTlit": "ḥadīth",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 28,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْحَرِيقِ",
        "answer": "(of) the Burning Fire",
        "pcklId": "8",
        "rootWordId": 310,
        "tlit": "l-ḥarīqi",
        "frequency": 9,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 14,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ الْحَرِيقِ",
        "rootWord": "ح ر ق",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَرِيق",
        "waznEnglish": "Surely we will burn it",
        "waznTlit": "ḥarīq",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 5,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مَحْفُوظٍ",
        "answer": "Guarded",
        "pcklId": "42",
        "rootWordId": 339,
        "tlit": "maḥfūẓin",
        "frequency": 44,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 22,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " فِي لَوْحٍ مَحْفُوظٍ",
        "rootWord": "ح ف ظ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَّحْفُوظ",
        "waznEnglish": "(orders) them to guard",
        "waznTlit": "maḥfūẓ",
        "waznType": "Passive participle (Adjective)",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْحَمِيدِ",
        "answer": "the Praiseworthy",
        "pcklId": "59",
        "rootWordId": 352,
        "tlit": "l-ḥamīdi",
        "frequency": 63,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " وَمَا نَقَمُوا مِنْهُمْ إِلَّا أَنْ يُؤْمِنُوا بِاللَّهِ الْعَزِيزِ الْحَمِيدِ",
        "rootWord": "ح م د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "حَمِيد",
        "waznEnglish": "they be praised",
        "waznTlit": "ḥamīd",
        "waznType": "Nominal (Adjective)",
        "waznFreq": 17,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مُحِيطٌ",
        "answer": "encompasses",
        "pcklId": "25",
        "rootWordId": 370,
        "tlit": "muḥīṭun",
        "frequency": 28,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 20,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " وَاللَّهُ مِنْ وَرَائِهِمْ مُحِيطٌ",
        "rootWord": "ح و ط",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُحِيط",
        "waznEnglish": "and surrounded him",
        "waznTlit": "muḥīṭ",
        "waznType": "Active participle (form IV)",
        "waznFreq": 9,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْأُخْدُودِ",
        "answer": "(of) the pit",
        "pcklId": "0",
        "rootWordId": 392,
        "tlit": "l-ukh'dūdi",
        "frequency": 2,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " قُتِلَ أَصْحَابُ الْأُخْدُودِ",
        "rootWord": "خ د د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أُخْدُود",
        "waznEnglish": "(of) the pit",
        "waznTlit": "ukh'dūd",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "رَبِّكَ",
        "answer": "(of) your Lord",
        "pcklId": "943",
        "rootWordId": 524,
        "tlit": "rabbika",
        "frequency": 980,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 12,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " إِنَّ بَطْشَ رَبِّكَ لَشَدِيدٌ",
        "rootWord": "ر ب ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "رَبّ",
        "waznEnglish": "the Lord",
        "waznTlit": "rabb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 975,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يُرِيدُ",
        "answer": "He intends",
        "pcklId": "146",
        "rootWordId": 600,
        "tlit": "yurīdu",
        "frequency": 148,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 16,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " فَعَّالٌ لِمَا يُرِيدُ",
        "rootWord": "ر و د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَرَادَ",
        "waznEnglish": "to intend, to desire, to want, to wish",
        "waznTlit": "arāda",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 139,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَالسَّمَاءِ",
        "answer": "By the sky",
        "pcklId": "351",
        "rootWordId": 726,
        "tlit": "wal-samāi",
        "frequency": 381,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 1,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " وَالسَّمَاءِ ذَاتِ الْبُرُوجِ",
        "rootWord": "س م و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "سَمَآء",
        "waznEnglish": "[I] (have) named her",
        "waznTlit": "samā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 310,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "السَّمَاوَاتِ",
        "answer": "(of) the heavens",
        "pcklId": "352",
        "rootWordId": 726,
        "tlit": "l-samāwāti",
        "frequency": 381,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "س م و",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "سَمَآء",
        "waznEnglish": "[I] (have) named her",
        "waznTlit": "samā",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 310,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "لَشَدِيدٌ",
        "answer": "(is) surely strong",
        "pcklId": "100",
        "rootWordId": 762,
        "tlit": "lashadīdun",
        "frequency": 102,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 12,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " إِنَّ بَطْشَ رَبِّكَ لَشَدِيدٌ",
        "rootWord": "ش د د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَدِيد",
        "waznEnglish": "and harden",
        "waznTlit": "shadīd",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 56,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "شَهِيدٌ",
        "answer": "(is) a Witness",
        "pcklId": "117",
        "rootWordId": 801,
        "tlit": "shahīdun",
        "frequency": 160,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 10,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "ش ه د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَهِيد",
        "waznEnglish": "(were) witnessing",
        "waznTlit": "shahīd",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 56,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَشَاهِدٍ",
        "answer": "And (the) witness",
        "pcklId": "153",
        "rootWordId": 801,
        "tlit": "washāhidin",
        "frequency": 160,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " وَشَاهِدٍ وَمَشْهُودٍ",
        "rootWord": "ش ه د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَاهِد",
        "waznEnglish": "(were) witnessing",
        "waznTlit": "shāhid",
        "waznType": "Active participle (Noun)",
        "waznFreq": 21,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "شُهُودٌ",
        "answer": "witnesses",
        "pcklId": "154",
        "rootWordId": 801,
        "tlit": "shuhūdun",
        "frequency": 160,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 6,
        "arabicAyah": " وَهُمْ عَلَىٰ مَا يَفْعَلُونَ بِالْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
        "rootWord": "ش ه د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَاهِد",
        "waznEnglish": "(were) witnessing",
        "waznTlit": "shāhid",
        "waznType": "Active participle (Noun)",
        "waznFreq": 21,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَمَشْهُودٍ",
        "answer": "and what is witnessed",
        "pcklId": "159",
        "rootWordId": 801,
        "tlit": "wamashhūdin",
        "frequency": 160,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 3,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَشَاهِدٍ وَمَشْهُودٍ",
        "rootWord": "ش ه د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَشْهُود",
        "waznEnglish": "(were) witnessing",
        "waznTlit": "mashhūd",
        "waznType": "Passive participle",
        "waznFreq": 3,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "شَيْءٍ",
        "answer": "thing",
        "pcklId": "518",
        "rootWordId": 810,
        "tlit": "shayin",
        "frequency": 519,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 9,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "ش ي أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "شَىْء",
        "waznEnglish": "had willed",
        "waznTlit": "shay",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 283,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "أَصْحَابُ",
        "answer": "(the) companions",
        "pcklId": "77",
        "rootWordId": 822,
        "tlit": "aṣḥābu",
        "frequency": 97,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " قُتِلَ أَصْحَابُ الْأُخْدُودِ",
        "rootWord": "ص ح ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أَصْحَٰب",
        "waznEnglish": "can be protected",
        "waznTlit": "aṣḥāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 78,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الصَّالِحَاتِ",
        "answer": "the righteous deeds",
        "pcklId": "164",
        "rootWordId": 854,
        "tlit": "l-ṣāliḥāti",
        "frequency": 180,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ",
        "rootWord": "ص ل ح",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "صَّٰلِحَٰت",
        "waznEnglish": "(were) righteous",
        "waznTlit": "ṣāliḥāt",
        "waznType": "Active participle",
        "waznFreq": 62,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "عَذَابُ",
        "answer": "(is the) punishment",
        "pcklId": "358",
        "rootWordId": 968,
        "tlit": "ʿadhābu",
        "frequency": 373,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 10,
        "arabicAyah": " ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ",
        "rootWord": "ع ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَذَاب",
        "waznEnglish": "and He will punish",
        "waznTlit": "ʿadhāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 322,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "عَذَابُ",
        "answer": "(is the) punishment",
        "pcklId": "359",
        "rootWordId": 968,
        "tlit": "ʿadhābu",
        "frequency": 373,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 13,
        "arabicAyah": " وَلَهُمْ عَذَابُ الْحَرِيقِ",
        "rootWord": "ع ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَذَاب",
        "waznEnglish": "and He will punish",
        "waznTlit": "ʿadhāb",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 322,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْعَرْشِ",
        "answer": "the Throne",
        "pcklId": "30",
        "rootWordId": 974,
        "tlit": "l-ʿarshi",
        "frequency": 33,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 15,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " ذُو الْعَرْشِ الْمَجِيدُ",
        "rootWord": "ع ر ش",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَرْش",
        "waznEnglish": "erect",
        "waznTlit": "ʿarsh",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 29,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْعَزِيزِ",
        "answer": "the All-Mighty",
        "pcklId": "107",
        "rootWordId": 982,
        "tlit": "l-ʿazīzi",
        "frequency": 119,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " وَمَا نَقَمُوا مِنْهُمْ إِلَّا أَنْ يُؤْمِنُوا بِاللَّهِ الْعَزِيزِ الْحَمِيدِ",
        "rootWord": "ع ز ز",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَزِيز",
        "waznEnglish": "and he overpowered me",
        "waznTlit": "ʿazīz",
        "waznType": "Nominal (Adjective)",
        "waznFreq": 101,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَعَمِلُوا",
        "answer": "and do",
        "pcklId": "270",
        "rootWordId": 1022,
        "tlit": "waʿamilū",
        "frequency": 360,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ع م ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "عَمِلَ",
        "waznEnglish": "to do, to work",
        "waznTlit": "ʿamila",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 276,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَيُعِيدُ",
        "answer": "and repeats",
        "pcklId": "35",
        "rootWordId": 1035,
        "tlit": "wayuʿīdu",
        "frequency": 63,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 13,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " إِنَّهُ هُوَ يُبْدِئُ وَيُعِيدُ",
        "rootWord": "ع و د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "أُعِيدُ",
        "waznEnglish": "to return",
        "waznTlit": "uʿīdu",
        "waznType": "Verb (form IV)",
        "waznFreq": 18,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْغَفُورُ",
        "answer": "(is) the Oft-Forgiving",
        "pcklId": "172",
        "rootWordId": 1071,
        "tlit": "l-ghafūru",
        "frequency": 234,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 14,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَهُوَ الْغَفُورُ الْوَدُودُ",
        "rootWord": "غ ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "غَفُور",
        "waznEnglish": "We will forgive",
        "waznTlit": "ghafūr",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 91,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "فَتَنُوا",
        "answer": "persecuted",
        "pcklId": "22",
        "rootWordId": 1105,
        "tlit": "fatanū",
        "frequency": 60,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 10,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ الْحَرِيقِ",
        "rootWord": "ف ت ن",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَتَنُ",
        "waznEnglish": "to persecute, to test, to try",
        "waznTlit": "fatanu",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 23,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "يَفْعَلُونَ",
        "answer": "they were doing",
        "pcklId": "85",
        "rootWordId": 1143,
        "tlit": "yafʿalūna",
        "frequency": 108,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 7,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " وَهُمْ عَلَىٰ مَا يَفْعَلُونَ بِالْمُؤْمِنِينَ شُهُودٌ",
        "rootWord": "ف ع ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَعَلَ",
        "waznEnglish": "to do",
        "waznTlit": "faʿala",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 88,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "فَعَّالٌ",
        "answer": "Doer",
        "pcklId": "100",
        "rootWordId": 1143,
        "tlit": "faʿʿālun",
        "frequency": 108,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 16,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " فَعَّالٌ لِمَا يُرِيدُ",
        "rootWord": "ف ع ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَعَّال",
        "waznEnglish": "you do",
        "waznTlit": "faʿʿāl",
        "waznType": "Active participle",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْفَوْزُ",
        "answer": "(is) the success",
        "pcklId": "21",
        "rootWordId": 1162,
        "tlit": "l-fawzu",
        "frequency": 29,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 13,
        "arabicAyah": " لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ ذَٰلِكَ الْفَوْزُ الْكَبِيرُ",
        "rootWord": "ف و ز",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "فَوْز",
        "waznEnglish": "he is successful",
        "waznTlit": "fawz",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 19,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "قُتِلَ",
        "answer": "Destroyed were",
        "pcklId": "82",
        "rootWordId": 1176,
        "tlit": "qutila",
        "frequency": 170,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 4,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " قُتِلَ أَصْحَابُ الْأُخْدُودِ",
        "rootWord": "ق ت ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قَتَلَ",
        "waznEnglish": "to kill",
        "waznTlit": "qatala",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 83,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "قُرْآنٌ",
        "answer": "(is) a Quran",
        "pcklId": "85",
        "rootWordId": 1186,
        "tlit": "qur'ānun",
        "frequency": 88,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 21,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " بَلْ هُوَ قُرْآنٌ مَجِيدٌ",
        "rootWord": "ق ر أ",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قُرْءَان",
        "waznEnglish": "is recited",
        "waznTlit": "qur'ān",
        "waznType": "Nominal (Proper noun)",
        "waznFreq": 70,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "قُعُودٌ",
        "answer": "(were) sitting",
        "pcklId": "23",
        "rootWordId": 1218,
        "tlit": "quʿūdun",
        "frequency": 31,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 6,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " إِذْ هُمْ عَلَيْهَا قُعُودٌ",
        "rootWord": "ق ع د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "قُعُود",
        "waznEnglish": "while they sat",
        "waznTlit": "quʿūd",
        "waznType": "Verbal noun",
        "waznFreq": 4,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْكَبِيرُ",
        "answer": "the great",
        "pcklId": "129",
        "rootWordId": 1254,
        "tlit": "l-kabīru",
        "frequency": 161,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 14,
        "arabicAyah": " لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ ذَٰلِكَ الْفَوْزُ الْكَبِيرُ",
        "rootWord": "ك ب ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَبِير",
        "waznEnglish": "they will grow up",
        "waznTlit": "kabīr",
        "waznType": "Nominal (Adjective)",
        "waznFreq": 40,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "تَكْذِيبٍ",
        "answer": "denial",
        "pcklId": "258",
        "rootWordId": 1263,
        "tlit": "takdhībin",
        "frequency": 282,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 19,
        "wordnum": 5,
        "arabicAyah": " بَلِ الَّذِينَ كَفَرُوا فِي تَكْذِيبٍ",
        "rootWord": "ك ذ ب",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "تَكْذِيب",
        "waznEnglish": "[they] lie",
        "waznTlit": "takdhīb",
        "waznType": "Verbal noun (form II)",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "كَفَرُوا",
        "answer": "disbelieve",
        "pcklId": "284",
        "rootWordId": 1280,
        "tlit": "kafarū",
        "frequency": 525,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 19,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " بَلِ الَّذِينَ كَفَرُوا فِي تَكْذِيبٍ",
        "rootWord": "ك ف ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كَفَرَ",
        "waznEnglish": "to disbelieve",
        "waznTlit": "kafara",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 289,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "كُلِّ",
        "answer": "every",
        "pcklId": "355",
        "rootWordId": 1288,
        "tlit": "kulli",
        "frequency": 377,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 8,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "ك ل ل",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "كُلّ",
        "waznEnglish": "(is) a burden",
        "waznTlit": "kull",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 359,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "لَوْحٍ",
        "answer": "a Tablet",
        "pcklId": "5",
        "rootWordId": 1357,
        "tlit": "lawḥin",
        "frequency": 6,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 22,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " فِي لَوْحٍ مَحْفُوظٍ",
        "rootWord": "ل و ح",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "لَوْح",
        "waznEnglish": "Scorching",
        "waznTlit": "lawḥ",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 5,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْمَجِيدُ",
        "answer": "the Glorious",
        "pcklId": "2",
        "rootWordId": 1370,
        "tlit": "l-majīdu",
        "frequency": 4,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 15,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " ذُو الْعَرْشِ الْمَجِيدُ",
        "rootWord": "م ج د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "م ج د",
        "waznEnglish": "All-Glorious",
        "waznTlit": "mīm jīm dāl",
        "waznType": "Adjective",
        "waznFreq": 4,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مَجِيدٌ",
        "answer": "Glorious",
        "pcklId": "3",
        "rootWordId": 1370,
        "tlit": "majīdun",
        "frequency": 4,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 21,
        "wordnum": 4,
        "arabicAyah": " بَلْ هُوَ قُرْآنٌ مَجِيدٌ",
        "rootWord": "م ج د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "م ج د",
        "waznEnglish": "All-Glorious",
        "waznTlit": "mīm jīm dāl",
        "waznType": "Adjective",
        "waznFreq": 4,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "مُلْكُ",
        "answer": "(is) the dominion",
        "pcklId": "196",
        "rootWordId": 1415,
        "tlit": "mul'ku",
        "frequency": 206,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 9,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " الَّذِي لَهُ مُلْكُ السَّمَاوَاتِ وَالْأَرْضِ وَاللَّهُ عَلَىٰ كُلِّ شَيْءٍ شَهِيدٌ",
        "rootWord": "م ل ك",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مُلْك",
        "waznEnglish": "possesses",
        "waznTlit": "mul'k",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 48,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "نَقَمُوا",
        "answer": "they resented",
        "pcklId": "3",
        "rootWordId": 1512,
        "tlit": "naqamū",
        "frequency": 17,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 8,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَمَا نَقَمُوا مِنْهُمْ إِلَّا أَنْ يُؤْمِنُوا بِاللَّهِ الْعَزِيزِ الْحَمِيدِ",
        "rootWord": "ن ق م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَقَمُ",
        "waznEnglish": "to resent, to take revenge",
        "waznTlit": "naqamu",
        "waznType": "Verb (form I)",
        "waznFreq": 4,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْأَنْهَارُ",
        "answer": "the rivers",
        "pcklId": "111",
        "rootWordId": 1525,
        "tlit": "l-anhāru",
        "frequency": 113,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 11,
        "wordnum": 11,
        "arabicAyah": " إِنَّ الَّذِينَ آمَنُوا وَعَمِلُوا الصَّالِحَاتِ لَهُمْ جَنَّاتٌ تَجْرِي مِنْ تَحْتِهَا الْأَنْهَارُ",
        "rootWord": "ن ه ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَهَر",
        "waznEnglish": "repel them",
        "waznTlit": "nahar",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 54,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "النَّارِ",
        "answer": "(Of) the fire",
        "pcklId": "136",
        "rootWordId": 1529,
        "tlit": "al-nāri",
        "frequency": 194,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " النَّارِ ذَاتِ الْوَقُودِ",
        "rootWord": "ن و ر",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "نَار",
        "waznEnglish": "a fire",
        "waznTlit": "nār",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 145,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْوَدُودُ",
        "answer": "the Most Loving",
        "pcklId": "28",
        "rootWordId": 1596,
        "tlit": "l-wadūdu",
        "frequency": 29,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 14,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " وَهُوَ الْغَفُورُ الْوَدُودُ",
        "rootWord": "و د د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَدُود",
        "waznEnglish": "Loves",
        "waznTlit": "wadūd",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 2,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَرَائِهِمْ",
        "answer": "behind them",
        "pcklId": "30",
        "rootWordId": 1604,
        "tlit": "warāihim",
        "frequency": 32,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 20,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " وَاللَّهُ مِنْ وَرَائِهِمْ مُحِيطٌ",
        "rootWord": "و ر ي",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَرَآء",
        "waznEnglish": "to hide",
        "waznTlit": "warā",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 24,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْمَوْعُودِ",
        "answer": "Promised",
        "pcklId": "150",
        "rootWordId": 1626,
        "tlit": "l-mawʿūdi",
        "frequency": 151,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 2,
        "arabicAyah": " وَالْيَوْمِ الْمَوْعُودِ",
        "rootWord": "و ع د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "مَوْعُود",
        "waznEnglish": "promises you",
        "waznTlit": "mawʿūd",
        "waznType": "Passive participle",
        "waznFreq": 1,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "الْوَقُودِ",
        "answer": "(of) the fuel",
        "pcklId": "9",
        "rootWordId": 1636,
        "tlit": "l-waqūdi",
        "frequency": 11,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 5,
        "wordnum": 3,
        "arabicAyah": " النَّارِ ذَاتِ الْوَقُودِ",
        "rootWord": "و ق د",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "وَقُود",
        "waznEnglish": "they kindled",
        "waznTlit": "waqūd",
        "waznType": "Noun",
        "waznFreq": 4,
        "hasRootWord": true
    },
    {
        "question": "وَالْيَوْمِ",
        "answer": "And the Day",
        "pcklId": "323",
        "rootWordId": 1664,
        "tlit": "wal-yawmi",
        "frequency": 405,
        "surahnum": 85,
        "ayahnum": 2,
        "wordnum": 1,
        "arabicAyah": " وَالْيَوْمِ الْمَوْعُودِ",
        "rootWord": "ي و م",
        "rootWordType": "triliteral root",
        "wazn": "ي و م",
        "waznEnglish": "(of the) Day",
        "waznTlit": "yā wāw mīm",
        "waznType": "Nominal (Noun)",
        "waznFreq": 405,
        "hasRootWord": true
    }
]; 
export default words;